# Lucky Ticket Checker

"Счастливым" называют билет с номером, в котором сумма первой половины цифр равна сумме второй половины цифр. Номера могут быть произвольной длины, с единственным условием, что количество цифр всегда чётно, например: 33 или 2341 и так далее.

Билет с номером **385916** — счастливый, так как `3 + 8 + 5 === 9 + 1 + 6`. Билет с номером **231002** не является счастливым, так как `2 + 3 + 1 !== 0 + 0 + 2`.

## Задание для себя

`isHappyTicket.js`

Реализуйте и экспортируйте по умолчанию функцию, проверяющую является ли номер счастливым (номер — всегда строка). Функция должна возвращать `true`, если билет счастливый, или `false`, если нет.
